大家知唔知今日香港對柬埔寨？

8:00開波
香港大球埸
撐下香港隊
噓爆支國歌！

推

Push

唱自己香港國歌

完全無人1提

甴近平

上埸和左，對港隊冇咩期望

上場和已經好勁

UP

TUI

巴林唔廢 再上一場先贏完亞洲一哥伊朗
今場對冇咁勁既柬埔寨應該要贏